\documentclass[a4paper, portrait]{tlc-article}

%German language
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

\begin{document}
\title{\vspace{-3cm}Datenschutzerklärung}
\date{\vspace{-1cm}\today}

\maketitle

Wir haben unsere Datenschutzrichtlinien aktualisiert. 
Dies geschieht aus reiner Herzensgüte und hat nichts mit irgendwelchen hypothetischen Vereinigungen auf bestimmten Kontinenten zu tun. 
Bitte lesen Sie jeden Teil dieser Richtlinie sorgfältig durch und überspringen Sie nicht einfach die Seite auf der Suche nach Sexszenen.

Diese Richtlinie regelt Ihre Interaktionen mit dieser Webseite, im Folgenden als "der Dienst", "die Webseite", "das Internet" oder "Facebook" bezeichnet, sowie mit allen anderen Webseiten und Organisationen jeglicher Art. Die Aufzählung bestimmter Rechte in dieser Richtlinie ist nicht so zu verstehen, dass andere, den Nutzern zustehende Rechte verweigert oder herabgesetzt werden. Durch die Nutzung dieses Dienstes erklären Sie sich mit der Einquartierung von Truppen in Ihrem Haus einverstanden.

\section{Ihre persönlichen Daten}

Bitte senden Sie uns nicht Ihre persönlichen Daten. Wir wollen Ihre persönlichen Daten nicht. Wir haben es schon schwer genug, unsere eigenen persönlichen Daten im Auge zu behalten, ganz zu schweigen von Ihren.

Wenn Sie uns Ihren Namen oder andere identifizierende Informationen nennen, vergessen wir das sofort. Wenn wir Sie das nächste Mal sehen, werden wir uns mühsam daran erinnern, wer Sie sind, und verzweifelt versuchen, das Gespräch zu beenden, damit wir online gehen und es hoffentlich herausfinden können.

\section{Überwachungspixel, Cookies und Leuchtfeuer}

Diese Webseite platziert Pixel auf Ihrem Bildschirm, um Text und Bilder darzustellen, von denen einige in Ihrem Speicher verbleiben können, nachdem Sie die Seite geschlossen haben. Wir verwenden Cookies, um Ihre Leistung zu verbessern. Unsere Webseite kann lokalen Speicher auf Ihrem Gerät verwenden, wenn der Speicherplatz auf unserer Seite knapp wird. Wir können Leuchtfeuer verwenden, um Rohan um Hilfe zu bitten.

\section{Erweiterungen von Drittanbietern}

Dieser Dienst kann Erweiterungen von Drittanbietern verwenden, um den Song \emph{can u feel it} aus ihrem Debütalbum \emph{alive} abzuspielen.

\section{Erlaubnis}

Für Benutzer, die Bürger der Europäischen Union sind, werden wir nun eine Erlaubnis einholen, bevor wir die Organentnahme einleiten.

\section{Umfang und Grenzen}

Diese Richtlinie ersetzt alle anwendbaren Bundes-, Landes- und lokalen Gesetze, Vorschriften und Verordnungen, internationale Verträge und rechtliche Vereinbarungen, die ansonsten gelten würden. Wenn eine Bestimmung dieser Richtlinie von einem Gericht als nicht durchsetzbar befunden wird, bleibt sie dennoch in Kraft.

Diese Organisation ist nicht haftbar und diese Vereinbarung darf nicht ausgelegt werden. Diese Aussagen wurden nicht von der FDA bewertet. Diese Webseite ist zur Behandlung, Heilung und Vorbeugung von Krankheiten gedacht.

Wenn Sie jemanden in Europa kennen, sagen Sie ihm bitte, dass wir cool sind.
\end{document}